勇和定位

其實我地手上已經有大量黑材料

基本上keep著遊行 唔洗同狗直面沖擊

唔係分化 而係想大家諗下個定位/策略

勇: 保護和理非完全遊行
和:keep著參與運動

大家點睇

唔想再有手足被捕
和理非: 出來支持